傻閪叫人捐一萬岀去

屌你老母 你班吸血鬼
平時袋唔少行政費
連市民個10000都要貪
捐1蚊俾你班仆街冚家剷掟口/做帛金就有

你班仆街ngo 正一垃撚圾

捐612 Hong Kong Watch

未入以為講612

標題打漏左
「受新冠肺炎影響，各行各業大受打擊，令基層生活更逼人。財政司司長陳茂波在2020至21年度《財政預算案》中宣布，向每名年滿18歲的香港永久性居民發放一萬元，有多間非政府機構（NGO）呼籲，市民可將部份或全部金額捐贈，甚至推出轉贈計劃，希望善長可為社會出一份力。」

燒比佢

which NGO?

暫時知係樂善堂同社聯

好多間都有出聲

屌你啦，成班NGO 係個運動入面無過幫手。
依加叫人捐? 捐你老母 !!!!

樓豬你個標題好易比人屌到開花